現實世界只有富之呼吸同窮之呼吸

醒下啦！呢個世界只有窮同富之呼吸架炸，富之呼吸訓響度都財富滾滾來，窮之呼吸就餐飲餐食餐餐清

窮之呼吸，第十式生生貧窮

I cant breathe

不服來辨

sor 我識炎之呼吸

炎之呼吸

燈之呼吸

肺炎之呼吸?

睇完呢個post 我學識左喊之呼吸

窮嘅波紋

ufo經費之呼吸 壱の形

tax evasion

操作得好既話可以變做富之呼吸好多個5000＄

黑命貴

窮之呼吸同富之呼吸都係初始呼級，係所有呼吸既起源